買咗12 mini 嘅你／妳 請入嚟

講下你買咗咩色 男定女
用後感 好與壞都可以係到分享下

白色 128gb
因為之前 11pro 太重
同埋手細成日都跌電話而換

1. keyboard 要一兩日適應
因為大細唔同一開始會覺得 keyboard 細，但用咗幾日 ok

2. 重量一流，有返電話而唔係 device 既 feel

3. size 好好，終於能夠一手掌握

4. 外型冇咩特別，經歷過 iphone 4 所以有時會覺得個款反而有d 舊

5. 電相比起 11pro 係倒水咁倒，一個朝早已經冇一半電
平時返工冇叉電習慣，而家要注意返電力問題

總體黎講呢個 size 對我黎講一流，但下年如果出有 touceId 會再轉

btw 女
問咗藍精靈，佢地話買左 applecare 既朋友
如果下年真係要轉機
連 applecare 都可以轉去下一部新機度

原來care 可以咁樣過落完全另一款既新機度？
咁我用再11，有care，又可唔可以過落12

我係鍾意iPhone 4/5嘅人。想買，但又係驚電量問題。

想問下一朝早無一半電個情況。大概係點使用法？成朝睇YouTube？有無用WiFi，還是用mobile data？

好想知，唔該！

好似要未用過佢嗰人為先得

電量又未到好倒水
不過安全起見都建議尿袋不離身

以藍精靈講法
你舊機有兩年 applecare
今年踏入第二年，但你換機
咁你可以選擇將舊機既 applecare 過去新機
但當然有必要時要補返差價

我覺得自己都算係多使用
搭車睇半個鐘 youtube / 聽歌
會覆 email
onscreen 時間大約兩個半鐘
朝早 89%, 中午得返 45-50% 左右

返到公司有用 wifi
搭車用 data (lte)
不過總體我覺得屌得過既，因為佢拎上手真係輕
終於有返拎住電話既feel
而唔係 11pro 可頭既 feel

5毛請出去

本身想講 但見係你唔想覆了屌你老母

其實如果呢種用量，個去電速度，都算做係咁。不過新機落地就話OK，用得一年半載就可能捉襟見肘。
但真心鍾意iPhone 5嘅好揸。

屌！原來我中咗伏。Sorry！唔再覆。

屌你老母啦五毛賤種